飲喜茶定台灣貢茶二選一

喜茶
貢茶

當然系喜茶……😂😂🤙🏻🤙🏻

食一舊屎定兩舊屎

喜茶冇能得輸

喜茶=垃圾
貢茶=屎
where is the difference?

BOTH

唔撚係呀，貢茶黎比？貢茶中港台都無人飲....

天仁

好激烈